唔該唔好再bullshit講兩邊特赦

唔該唔好再bullshit講兩邊特赦

黑警明顯已殺左好多人
係新屋嶺比人打斷腳的後生我收到風部分係連行路都有困難
遭黑警輪姦的女仔唔少連示威者都唔係,你有咩資格用人的苦難去deal手足唔坐監

遭黑警輪姦的女仔唔少連示威者都唔係

唔講唔知

x小姐已經係其中一個例子

但我相信有更多

啱啱又一單掉屍體

無人講
正苦唔會
示威者更加唔會

#22 何俊仁節目中提出

有班假acc吹緊風,又係比位共產黨兩邊下注

Condom

警察都冇犯法特咩赦？

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母
賤賊冇犯法?

可以透露係邊收到風

公開的何俊仁都有講過, 就係花生台,樓上有LINK

私下的我比埋人名你講果班人都絕對唔會認